\beginsong{Gracias}[by={Brotes de Olivo}]
\beginverse
Hoy, Señor, te daré las gracias por mi vivir,
por la tierra y mis amigos, porque siempre fui feliz,
por el tronco en que nací y la savia que encontré,
y los brotes que nacieron portadores de tu fe.
\endverse
\beginchorus
Por las veces que caí y las que me levanté, 
porque siempre en ellas vi el amor de tu poder,
por lo bueno que viví y en lo que sentí dolor,
siempre en todo yo te vi, te doy gracias, Señor.
\endchorus
\beginverse
Hoy, Señor, te daré las gracias por mi vivir,
por la tierra y mis amigos, porque siempre fui feliz,
por el tronco en que nací y la savia que encontré,
y los brotes que nacieron portadores de tu fe.
\endverse
\endsong